臨訓前睇返好多佔中嗰陣嘅片 好多畫面好感觸

愈睇愈訓唔到
好想快啲到今日晏晝

當一個唔方便嘅老人家都出黎遊行嗰陣
我真係諗唔到有咩理由有人仲喺屋企攤屍唔出

不過記住到時照顧好佢地
唔好令每一個人有受傷嘅機會